老豆有3期cancer，點算好

醫生話要做手術，但公屋仔份糧唔夠做
想揾財務銀行又話預批得唔多
揾過社福明愛登記左話要排隊
我應該點算好

係公立醫院睇嘅話
叫醫生轉介你去見社工
應該會幫到手

試下眾籌 或寫去d報紙/機構問下捐助 寫好前因後果用情理講清楚件事

你要開始計劃下成件事要洗幾多錢 點樣定時安慰你老豆 做佢情緒後盾 你自己點樣都定時放鬆下比自己有個情感宣洩

我之前老母都有事 宜家好番好多 都明呢種情況可以好無助 個時先明白錢真係好L 重要。加油呀巴打！

我有諗過眾籌 但身邊好多朋友一聽到就不回
係呢個時候夜晚諗下諗下就好無助。。

有社工跟緊我 有安慰我但同時都話好多人預到咁既情況
佢叫我千其唔好諗唔開 佢會一直幫我跟

推下有冇人幫到

一係係連登試下啦

其實第三期應該好快喺公立做到手術，完成之後即刻排埋喺公立做化療，排咗期先

得罪講句 呢d時候你會發現民眾 唔識你嘅人可能更願意幫忙 夜晚頂唔順亂諗野可以入呢個tg group 好多人願意一齊傾

唔該哂師兄

其實我好驚打搞到人 依家日頭一份夜晚一份

已經排左期等緊 但係醫生話過唔拖得太耐
老豆年紀大又本身有糖尿

已join

醫生自己都話唔拖得太耐咁應該同醫院傾係咪可以推前啲個期喎，公立排咗期有無啲職員follow up打比你? 之前嘅經驗係喺私家醫生驗哂照哂之後拎咗轉介信去醫院，隔咗幾日已經有人打嚟follow up

我今日去追多次
如果轉私家係咪會好貴？

今日公立office有人覆咩？無呀嘛，我都係平日打去。
家人做切腸喺法國醫院連住院7日大約16萬，本身無買保險，前期做驗腸一萬幾。可以嘅話做公立啦

醫院我以為係全年無休
咁我都係等公立 聽日再追啦

醫院有社工，都可以去了解下

唔該哂巴打！

最緊要自己唔好亂就得㗎喇，長途戰鬥，加油

公立都係要排隊等
醫生建議有條件去私家做手術先

問醫生可唔可以快d做手術？